如果對方遲到，即係代表佢既時間比你重要。

同朋友出街永遠都有一兩個係例牌遲到，話轉個彎到 我轉你老母啊！明顯係門口都未出la! 要成村人等你一個好似大帝咁sorry都無句！
祝你班撚樣見工塞車遲到無得interview!

如果佢早到即係代表佢鍾意左你？